{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161462?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬펜션아롬스파펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は現地決済です。 - 人数を追加する場合、乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。 - バーベキューグリルの利用費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンずつ追加されます。 - スパは1回に限り無料でご利用いただけます。 - すべての客室は禁煙です。 また、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設の運営は天候や事情により変更になる場合があります。 - 入室は午後3時、退室は午前11時です。 - スパを利用する際、入浴剤の使用及び水着の着用は必須です。 - バーベキュー施設は屋上に4ヶ所に位置しており、個別利用が可能です。 - バーベキュー施設は雨天時にもご利用いただけます。 - 全客室には無料でゲーム機が設置されており、ネットフリックスの視聴も可能です(本人のアカウントを使用)。 - 駐車は1部屋あたり1台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の人数追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は現地でお支払いいただく必要があります。人数を追加する場合、乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用費用は2名基準で20,000ウォンで、追加の人数につき5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパは1回に限り無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。また、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に確認すべきポリシーはありますか？",
            "answer": "予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "外部利用施設の運営は天候や事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "スパを利用する際、入浴剤の使用及び水着の着用は必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は屋上に4ヶ所に位置しており、個別利用が可能です。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にゲーム機やネットフリックスはありますか？",
            "answer": "はい、全客室には無料でゲーム機が設置されており、ネットフリックスの視聴も可能です(本人のアカウントを使用)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 472
    }
}